防暴已入左新城市廣場

be water

防暴到 防暴到

靜雞雞

做乜又有人瞓底咗

唔洗我地出手

靜你老尾，見到人被拉被打靜靜雞走? on9

正，今天又無生意

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

防暴到，鋪頭關門，be water

防暴走，鋪頭開返，之後再和你shop，防暴又到，鋪頭又關

地下化自己搞掂啦

CPR緊，頭冇反應

做乜有人訓底左？

正解

靜你老未
扮路人睇下有冇手足被狗咬啦

阿婆

Popo又打死人

九唔搭八

歸西了嗎

個女人做咩？

無blackbloc點救 定問佢名喊放人

其實你係唔係曲解我既意思?
我係提勇武走既時候靜靜雞
唔係咩都靜wor ching

防暴狗又想打劫

睇立場話係藍絲黎 自己跌倒

不過，對老女人建議溫柔Ｄ，形象問題

藍絲黎

果個係召喚左神獸
佢自己仆街屈人搶野

防暴狗到左 已經唔洗做生意
目標已達 可以轉場/散

條友五毛黎

Sor 原來藍絲嚟

根據立場請應該唔係自己友

藍絲

只要引到防暴狗入商場
已經贏

Push

知道 my bad

安全第一

蘋果直播
訓低咗似乎係藍絲
俾手足私了
但新城市仲有其他手足shop緊㗎
黑警進場已經幫咗手shop
大家繼續叫口號
周圍行airdrop文宣啦
和你shop唔單單係塞鋪塞商場
仲係做文宣嘅好時機呀

防暴到 好走快兩步

首都沙田

有人訓底左??? 咩料

岩咖啦 佢地入去咪走囉
啲垃圾係度守 仲趕客啦

push

班狗識唔識急救 係唔係都用機既

啱啱好似個藍絲扯住手足 跟住就有神獸

關靜靜雞咩事

又入商場

文宣文宣

藍絲行行下路跌低左（好似）

黑警多恐怖

手足無事？走到？

即是扮野

有冇人知咩事

好波 和你shop第一波成功 唔好比佢走呀 最好企喺度嚇走曬啲人

01 LIVE 拉左件

無限loop到新年

多謝佢引狗入黎先啱

咩事 屌

佢地入咗基本上啲鋪落哂閘
多謝助攻

瞓底咗嗰個？

總之唔係手足就ok
啱啱睇到有人瞓低有啲擔心係手足

暫時有15 green object 左右
去ikea方向出口有最少2狗車

AED機都唔拎 梗係想睇住佢死 之後又可以入我地數

可以走得

Be wAter

十足十支那果啲碰瓷黨

咁快有狗證明個場超多便衣狗

推

有冇link
一開01 剩係見到個大波man
屌

天氣暖左，係好瞓d

有狗=最強和你shop
唔會有人去

沙田目標完成
轉場先

藍c嚟 被私

防暴話 防暴話

有阿嬸插水 綠狗關心中

又做show

有狗=攬炒
目標已達到

推呢個

啱啱開始就mission complete 首都果然係首都

佢岩岩先講 仲以為第2單

沙田真係首都 一開波就領先 可以轉場

扮死

綠曱甴又入去搞破壞

沙田友

飲可樂？

好計策wor
一箭雙鵰

對唔住，我遲到。

十分鐘後到。

Gap 等。

正確思維

個阿嬋自己kick低 話人搶嘢 但冇人搶嘢

d鋪都未山
除左頭先有狗企係門口果2間

冧把不透露

沙田D 狗唔見晒?

出晒黨鐵站

好走快兩步

靜啦，屌你

離一離題先
點解佢地可以咁易入黎？半年啦
帶結界物資保平安啦下話？用唔用又另一回事
可唔可以行多一步？

香港警察 仆街衰格
亞洲 最佳 垃圾

已廣傳，whatsapp俾所有朋友，新城市打大交有防暴，很危險

和理非肯行多步就搞埋和你展 和你SOGO感謝祭喇

保底了手足好波

乜撚都靜
死三毛

俾佢拉左你

目標，新城市close，然後閃

唔好咁做住，有大量狗

落閘目的達到，轉場！

你究竟知唔知靜係咩意思

幫pin

要pin

你無前途

你個名

已經冇咩人記得3cm from heart

早幾日唔係有個post唱奏sell hk變新黃基架咩人地老細廢噏幾句藍扮黃又當真

我唔係叫大家裝修
好多便衣

如果新城市唔收皮，轉頭再去行

當你暴徒

唔好硬碰硬 shk物孽係第二狗屋

戰術

轉場

根本啲人驚狗仲驚過抗爭者
一見到狗個個都即刻走啦

新鴻基唔識死。 早日閉門大吉

靜你老母，防暴進場仲靜？

街坊be water就係要咁玩

好想去沙田果店買iphone

攪咩

起哂腳咁，咁勇而家入沙田吖

第3期close咗未

Home square 都係shk

Pin

陣間又俾人話你民意撚、畫面唔靚撚

我哋成日想popo犯錯撥火，點解要犯返同一個錯誤

帝都已有狗車

呢啲時候就真係要be water，防暴走先再聚

一旦有危險就要有noise 救人

係得阿婆訓低個位山閘 遠少少都無山

深紅基好撚鐘意放狗入關
咁唔撚想做生意無理由唔幫佢

即刻衝落樓睇

仲未夠人

外判革命,你快d入集中營啦

我都唔明 和理非活動 靜啲咩

1456 德福有黑衫手足痴文宣被咬

大部分舖頭仲開緊

佢地唔想做野咪靜靜雞囉

Apple都唔收 其他點收

E個又唔關SELL HK 事，新城市連黨鐵係公家地，如果唔係一早好似APM咁關鳩左唔俾人入啦，重邊有得和理SHOP，你唔覺新城市打到飛起都唔會好似又一城咁趕人走咩?因為土地用途既使用權SET左做公家地。

唔夠人？

快D封場啦.咁就目標達成可以轉場去海港城了.

記住我冇嘢講
Shopping姐

海港城好多人行街

冇錯, 仲做到個畫面原來防暴一到d客就走撚曬

新城市好和平

行

任務完成就轉場

行街犯法？

扮野，一落aeb會弄假成真

總之小心

落新城市行街

散啦

未完成仲有勁多人

有刀使能驚便衣，唔出刀送頭咪就係呢d囉。

齊齊去新城市行街

散水啦！

支持

葵芳要人
葵芳要人

散你老母咩阿sir

good afternoon dog!

去緊新城市和你shop
本身真係有野要買

真 驚閪 有裝就話小心啲

Sell hk 請左班螢光黃衫南亞人巡樓，有行動既手足小心

佢自己仆街再屈人
你本身係唔係俾呀婆講2句就咩俾哂佢?

葵涌運動場開始有狗

握

要多哨

記者上晒樓上

和你shop街坊都要帶多把遮
有事可以掩護

快閃

普通裝嘅人可以繼續行街唔消費！

唔需要表露或做多餘嘅嘢
自自然然 靜靜地做就有成效

行街吹牙

這為英國時代革命嗎？

重狗就街坊look，一班人行商場唔犯法架，我哋愛國愛黨緊係要排下藍店，不過一大班人排就緊係會塞少少架啦

邊條傻閪負評呀，自己去查地契啦，地契列明須24小時開放公共通道，ON撚鳩鳩咁，又要無常識又要走著黎屌俾負評。

有次和你shop佢試過鎖晒啲門

Why we still call them 防暴? 暴暴 sounds better (popo).

有便衣

拉左個

其實和你shop要black bloc咩？入黎行行企企姐，唔黑衫啲途人又可以加入。會裝修另計

2個

沙田好多便衣

又嚟

屌，沙田便衣

入左連城拉兩個

剩係識係側邊嗌任人強姦有撚用咩

各地方小心 好撚多便衣

一定多便衣

新城市 mtr 拉咗個女 Apple live

又冚家剷

救人

點解和你shop都會被捕?

中學生

放人! 放人!

前線black bloc

個女仔叫得好慘

呢個女似路過就比防暴襟底

得幾隻狗都唔衝前救人係度叫口號

不論係防暴狗定示威者入商場都係做緊和你shop既效果

叫開綠衫狗

放人咩名死全家

開頭得兩件

林卓欣 （音）

幫手推

agree

叫人唔好black bloc 又屌人唔救人
暖氣軍師？

黎料

放左彈？ 有煙既

其實防暴入去攪事已經夠
大家可以走人

後面成班綠狗呀

到宜家都仲係嗌口號

DLLM shopping 都唔撚得!?

唔嗌口號嘅大多已經出唔到黎了

防暴到又可以番去排喜茶 真開心

椒

有d人係乜活動都鐘意全黑，可能反叛心理

露咗樣救都冇用

101屯門大會堂都係咁先救返手足

沙田手足be water....

有班癲狗想發癲被人拉住
成班狗谷住谷住冇得打

收皮啦屌你老母

有線話拉咗兩個

究竟發生咩事
見係black bloc就鳩拉？
定係點？

又出pepper

自己人禁住自己人班癲狗

一男一女

依加狗高層落order要暗地拉人捉人

認撚錯人

非禮

黑狗又唔畀市民同商舖過聖誕了

見到最後帶走左個著牛仔褸外套男仔
影相都要帶走
maybe 3個

，

最後制止唔住
比隻狗走甩咬走左手足

林銳（音）珍
佢有講到係珍珠個珍

一田好撚多人行街平行時空

連城廣場呢個位太危險

我都好想知
仲要和你shop文宣講明著黑衫

點解唔真行街look
好似平時咁行街 扮下排隊 齋睇唔買
人多就成功 又唔洗冒險

black bloc推緊人去死

佢諗住捉擲野果個，好明顯拉錯

林睿珍

葵廣d手足醒好多

淨係係巴士站, 冇咩效果...

鬼叫d香港人廢咩，一衝就有收獲完全冇代價

癲狗唔會忍得耐

蘋果話佢地係舉示威牌
icable既字就打係噴漆被捕

淘輝有份搞同你講咩

屠輝在沙田
來源：appledaily

推呢個
林睿珍

戈個記者黎 好似放左

屌 又捉左個15歲女仔

我睇呢兩個都係落錯單

如果淨係裝修既手足blackbloc
咁同申請被捕有咩分別

咩都冇做過嘅街坊 啲狗衝嗰陣可唔可以企定俾手足走先？
我都驚 但都係輸48咋

快挑釁班狗
佢地一出手，畫面就唔靚，我地先嬴到！

咁咪一齊去行囉
當有一千個齋行唔買
就達到效益，又阻到佢地做生意

真行街心態window shopping又吹你唔漲
完全唔洗做多餘嘢

已經自出自入

又係陶輝個陷家鏟

周大福謝瑞麟有2便衣捉 隨即巴士小巴站綠狗群湧入

排隊買野放哂counter先記得無帶銀包

阻唔到，一田啲人見住條龍幾長逼爆晒，都堅持買一袋二袋

沙田歸新界南

雖然理性話我知係要班狗失控先會有國際noise
但見到班仆街到今時今日都係行得走得 收OT
真係谷住谷住

一田都係shk嘅，唔係唔搞呀？

一田

有便衣狗俾人發現打到敗退睇沙田大圍河東抗爭頻道

如果班狗控制到自己就唔會搞到今日咁啦
睇下幾時發作
所以大家仍然要保持警覺

講你就兇狠

果店出面迫到爆玻璃, 太多人想shopping

次次都係咁點反抗？

再次離開

呢個時候肯出黎已經好好

已出tg

好波

舖頭關門大吉未？

習慣下係咁

戶外巴士站出tg

tg

都唔知出黎做乜鳩

人地就升助理處長了
梗係打大力d 升快d

咁都出TS 幾驚班POPO唔出

坐巴士=非法集結

做得好，一定要keep住呢個勢

咪救撚左囉係電梯口

你有無出去反抗? 有口話人
佢地衝唔衝自己決定，你唔使係度推人地去，自己就坐係度

手足記得快狠準就得

全場人對住粒tg黑人問號中

有時d人又唔係長期mon住好難講既

係咪傳說中既煙霧餅

tg黎，有彈殼

Tg文宣可以出番黎啦

巴士站嗰粒係煙霧彈嚟

防暴到咗之後，新城市閂嘅鋪十分一都無，四樓蘇寧人來人往，咁叫mission complete❔

隻白衫狗話唔係佢地放
但係嗰個位得記者同佢地

咁係咪tg黎？

hkpopo

Apple Store 已關

係啦，有晒彈殼

但側邊冇口罩嘅人冇反應嘅

圖？

支那劣貨係咁

一係佢哋一係上一層掟落去
但睇唔清楚

防暴係城門河入緊新城市啊
急推

3/f & 4/f 中庭店舖大部分閂咗。

小心啊小心啊

一定唔係tg
係既啲人散哂啦

劣貨毒好撚多喎

狗狗有批支那劣貨無味

喂 小心包抄啊

目標達成 商店停業 手足醒水

推推

百步梯入？

新城巿啲玻璃gg!!!

有無人被咬

陶輝係現場

真係好撚近既都冇反應

城門河有狗黎緊

去左小巴站/百步梯

人少少換裝都方便啲
全世界block block即係等成堆人一齊俾狗咬

其實煙餅有咩用？

係呀，狗狗初初轉入支那野，有批真係得煩無味

化整為零

有幾架空警車停左係乙明對出城門河

telegram話果舊野疑似係橋上垃圾object射

防暴又準備進場

沙田站剛開閘俾人入.....

小心新城市包抄

why無路障？

新城市下面巴士總站大量狗車

藍旗

有
Tg @youarenotalonehk

新城市好重狗

新城市手足小心啊

市民立刻歡呼

唔知道？黨鐵開閘叫人出閘先買飛....

等小巴非法集結

呢幅好心痛，係絶不放棄嘅大家

點解

blue flag

我地要提供有用嘅情報比個邊手足知道

新城巿有冇聖誕機?

沙田站 巴士站藍旗

POPO 又OT

和你shop唔洗black bloc啦...

巴士站入緊黎
另外有一班上咗橋

布袋陣ready喇
瀝源橋口
大會堂巴士站
帝都
全部都係狗啊

防暴係下面巴士站上緊去

咁係仆街SELL HK 蝦鳩香港人，但佢果到係公共通道加住戶可以選擇既通道黎，難怪之前D 玻璃碎左。

新城市對出大會堂20~30隻防暴

新城市手足變身

無得做生意
最好射入商場

大家小心 成個新城市四方八面都係狗

手足小心閃人

變身

會唔會又玩包圍

轉場啦

沙田封咗站

星期日係商場入面既人都要捉?
建議佢同SHK傾傾不如而家落閘

有隻藍絲曱甴係到嘈

唔係做散水撚 建議手足變look退
唔講笑

沙田站仲未封

佢想引戰，唔駛理

推！！！

定唔係cs

推呀

我嘅意思係小心啲
隻藍絲曱甴應該會同曱甴隊合作搞事

緊記Be water呀，和你shop唔洗搏既，只要多數舖頭閂門已經成功，留有用之軀繼續運動，聖誕元旦新年一直和你shop

白色聖誕促進經濟

同意 真係差唔多啦

推啊.....

已進場

防暴衝入嚟
散

手足走啊

黨鐵仲未封

推 d狗又入曬商場

入左連城

手足成功咗喇
警甴入咗去清場喇
請安全離開

求樓豬pin

其實咩事又無啦啦入嚟咬人？有獅鳥？

又拉

又圍左個

推啊

佢地唔理架喇，就係想你地唔好再聚人

好撚多便衣

應該無做野，見黑衫就拉

新城市好多鋪落閘
黑警入咗去喇
冇晒人喇

好撚多便衣狗 小心

又9拉

又9拉，on撚9

又拉人

唔係D 人聚集而拉閘, 係有警察係度先拉閘....
真係好痴線

話咗sudden strike 亂拉人

轉場啦各位

陶輝2樓

葵芳新都會都係同樣情況 唯一分別係無警察
邊個影響香港經濟 明眼人都睇得出啦

比狗圍好似有個外國記者，唔知係咪澳洲果個，見佢係咁吊住blackbloc尾唔知訪問定咩

又入左去拉人

所有商舖閘已落

手足小心
目標達成請撤退

新都會已拉一個南亞手足上車

Avi 唔係掛

沙田準備開打

完成任務？可以轉場

用字, 要正確

黑警/魔警

全部舖頭已經落閘。

現場無晒保安

手足可以走人

要捉人了

小心

好似拉左兩個

拉左幾個 屌

拉咗2男 一個啡3一個紅黑格仔

好明顯又係9拉

屌9拉

9拉

拉咗兩個手足，一個紅色🔟 T 恤，一個 灰色 Nike Hoodies。

點都要鳩拉
唔係送頭論無效果

開槍啦屌你！等你呀！

小心包圍 有黑衫就換衫 件黑衫可以唔要 再買過 命仔緊要

頭先啲店一閂哂
前線應該就要即閃

成班綠色曱甴真係好嘔心

今日班狗策略似係跟蹤
等你做完野再跟你一段時間
等齊狗做野

啲便衣真係咩樣都有

便衣狗

天真一問 黑警宜家行果條落巴士站既扶手電梯

如果唔小心有野飛左入去咪好大獲

撚係衫問題咩 有條友著到過年咁咪又比人拉
根本係到交數

鳩拉

陶輝走啦屌

有機會便衣跟左好耐 一早target左某d人

商場暫時未見火魔同水魔

犀利，遺憾popo張牙舞爪個恐怖樣未出現，好多大六同包未見識過。

好似比民眾包圍緊

千祈唔好浪費班狗今日做既事
本身仲驚佢地做洗白工程
而家記得要推俾全世界知道
星期六日去商場行下街都會俾狗捉

咩國家黎香港旅遊都有好大機會被拒入境
甚至幫你送中

經濟攬炒
借力打力呀

入左去係做唔到野, 真係太多係行緊街同行緊商場既市民

照鳩拉

你都on9

班防暴被商戶屌到又無生意

Sorry咁呢啲當然唔計

今日和你shop 就啱捉鬼

你講手足定班狗？

班防暴一入去幫新城市清埋場
唔使做生意
假日呢段介乎下午茶同晚飯時段最多人買嘢
一入嚟搞完一輪又唔使做生意

問吓啫

拉都唔係辦法, 好混亂,總之有警察就一定會亂
好心佢地出返去啦,根本入面無動亂過

防暴入商場鳩拉市民已經係香港特色 , 世界少有

今晚好多人提早做節

exactly和你shop嘅目標

當住班垃圾面為消防鼓掌

9拉呢吓笑死，柒到 又想拉開民意

你地唔好係又手足唔係又手足係度誤導啦
根本成場都係普通市民行街shopping

班狗無撚腦到

成撚日有你呢啲垃圾軍師問埋啲 on9 野

狗狗都加入和理shop

屌又封沙田站落閘(now直播)

根本就係
等班港豬同商家奶下嘢就啱

原來今日係淘輝指揮...

所以一定亂拉æ

和你shop就係請君入甕
只怕班狗唔入嚟

鳩拉咗幾個乜都冇做嘅人
on99

昨天新城市人山人海，Ｄ食店今天仲預多Ｄ料

痴線,二十個防暴都無,就走入沙田到,
走時又淆晒底咁怕被人打

岩呀
唔洗分係咪手足被捉
要俾所有人了解到
無論你係咩色人去商場都會俾狗咬
所以千祈唔好出街喇
遊客都唔好再黎香港喇 境都入唔到呀

做節呀

公司已指示拉閘
多謝各位 目的已達

又亂拉

沙田站係咪封左

影住個黃3廢老 巴士總站

被竇軍師
現場過百狗呀

頭先唔止廿個啦，大隊人馬仲係後面

講左和你shop係陽謀
申請禁制令唔比人淨係行街唔買野啦

Green object

有智商就唔駛做狗狗啦

疑似打記者

臨走真係得十幾個, 淘輝成team 人淆到.... 坐架黃色van 仔, 門都未閂就踩油走人....

睇live都唔止

做得好
但我唔想睇到圖/片 靜靜雞pls

班狗坐黃色貨van

再次落地

同啲曱甴拍晒膊頭

黃3又係做戲

請埋隻引戰藍絲上狗車

唔係blackbloc 唔緊要，實係9拉

陶輝上左車走

大家發夢打開過心理關口既手足比番小小自制能力，唔係見到就要爆，諗下唔爆係咪有一樣效果，或者你有能力爆到咩地步(你話你下下都好似又一城咁就當我無講過啦) 。 停止無謂武力，一路行一路屌d藍店食客食店。 你估佢地唔驚比人公審 唔驚比自己親朋戚友睇到？

同埋太近唔好嘴炮，鬥扮和平，玩多幾次d狗會見唔出聲既人都搞埋一份，就會搞中内地人架啦。如果真係忍唔住行高幾層，行後十步屌。

最後，記住有cctv架 唔該和理shop開住傘行 有咩事受驚掉低左把傘好正常 阻住警畜， 同埋人類不嬲對未知有恐懼同防範，開傘佢唔會直接沖埋黎打鳩你地。

抗爭技巧要keep住進步。

照黎，sell hk 仲未肯關門

Yes. 呢狗好低B

引人出神獸想拉人，點知冇人中計

收唔到尾數啦

班狗入去掃場已經幫我地做曬

真係得噤啖笑 又訓醒係屋企開LIVE睇兩野就上連登做軍師

上車散水

果個係中伏手足

係咪著到拜年咁果個

Yes

比便衣吊尾

連城落晒閘，新城市彈出彈入

我覺得係鳩拉

點清場法？逐層巡？
驚清得唔夠徹底咋

臨走真係得二十個左右

係呀又真係逐層巡

冇gear冇裝修冇神獸，冇事既

走時真係勁淆底
好搞笑

WTF

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

班狗入到嚟又爆玻璃又商舖閂舖
確係黑人憎

垃圾商場

我地係導演，等差狗埋位就開機拍戲

死陶輝升助理處長，血債血償!!

一家人應該無野搞

屌

又拉左個

添馬公園有撐警集會

以後行動見到有手足比狗咬個陣唔好咁燥動住

完全冇人知

真係無人想知
又無人留意

無知一問 今日有冇新任區議員或者立法會議員出現

幾時都話人少要hold住
人夠多先可以減少被拉機率

佢有冇事

做乜呀手足

黨鐵唔撚敢閂站 要迫大家出去消費

係喎，之前即閂

陳運通有去
同場加映 咖理飯係大圍派月曆

選完睬你都傻喇

有人被騙做了漢奸嗎？
還是明知而做漢奸？
真令人心痛

收皮啦大陸狗

你全家死晒唔心痛？
得閒上連登不如燒多兩枝香俾你老母食下

Show Blocked User - enter90

大陸仔開account中文都未識打就收嗲啦

咁講法, 全球出產最多漢奸就係大陸,
最具代表性既漢奸, 有留美是生活既甴明甴

返支那圍爐打飛機算啦你 衝出來柒成隻狗咁

屯門公園防暴走左又折返

沙田區政果幾個都有跟進被捕人士

好撚高喎

又抽水各有各做唔得

唔好攪外籍保安啦

D 議員黎可以做咩？一齊裝修定叫黑警克制/放人？

連佢地都比班狗拉，今時今日佢地係現象仲有用架咩？不如諗下佢地有咩可以做，而你又無能力做到仲好啦，派月曆咪幫手叫廢老投票囉，你叫到廢老投票/支持裝修咩？

黃婆婆都係揸英國旗架
兄弟爬山，各自努力

個個商場「隔離/附近位置」企哂恐怖分子
搞到我都唔敢去，仲安全咩
商場最緊要人流
而家擺明趕人走

簁氣... 過埋今日啲港豬咪又係返返去消費

和你shop需要集中一個商場
最多兩個
唔好着黑衫 唔好帶airpod/耳機
小心便衣
警甴到 開始搞市民就走
閂門做唔到生意已經任務完成

開頭會有狗就關門
依加唔會輕易收
收左上頭都會叫你準備隨時開返

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

收嗲啦

blocked

講革命預左有被捕風險
係到講到危險不如留返屋企涼冷氣啦

開番咪入去再loop過一來一回佢都做唔到生意啦

班沉多呢？去左邊度

石沉大海

圍住個外籍保安

車嚇死 咁講一句祝佢早日康復就ok

新城市由第一日已經出賣緊手足喇

頭先班南亞保安有幫手救人wo

電死

咁都叫死傷慘重？冇斷正拉好好啦

一身臭汗，記得換晒d野佢

check左有異常先會建議電擊

放過外籍保安啦

市中心果個咪衛慶祥囉
你咁多年有無見過佢丫

冇gear冇斷正既9拉，算安全架喇
人多，狗實拉到人架，呢個冇得避

做咩屌啲南亞保安 佢哋都有份趕走啲狗呀

我都唔係住果區 今年之前我連自己果區有咩人都唔知

南亞仔有幫手wo

做咩屌佢地

保安不嬲受氣工黎

咁都唔好亂屌人啊

三期仲做緊生意

光頭白鬼保安抵比人圍啦
圍咁耐都無同事救駕

屌都屌無趕狗啦

累到南亞保安被屌

佢哋有趕

告得入D咩，商場暴動?
弱撚智，次次都鳩衝入去見口罩就推低拉惹混亂

懷疑對家會用冒警拿伸縮警棍同胡椒噴霧捉人，5人一組

一期租值多好多

等你唔敢出

咁可惜

成日失蹤

黎緊12月24-25應該會仲多人出左
又激嬲和理非

相都有埋

現場手足講係南亞保安係便衣手上救咗個女仔

小心防暴到場